［有圖］買PS4被騙5

因為我無AC所以我問我朋友借黎開post
是咁的 我琴日係一個叫旋轉拍賣既app到搵左一個賣家買PS4 用左$1500買 事前我都有問佢部機有無壞 佢話無事無壞 咁好啦 我番到屋企好開心咁打開機諗住玩啦 點知彈個咁既野出黎咁我開頭以為自己搞錯左d野啦 之後google下 原來係因為淘寶買game所以比人ban左部機 之後我搵番條友問佢咩事 佢仲詐傻話唔知咩事之後就潛埋水電話又唔聽whatsapp又唔覆
宜家對住部上唔到psn既PS4 真係欲哭無淚 大家可能會覺得我on9 慳個小小錢 但小弟家貧 所以先買黎比自己既新年禮物 點知就被騙了
就係呢條仆街 希望大家小心呢條友 有無巴打比意見我應該點做好

post1:
post2:[/quote]
post3:
post4:

最新消息條女同條仆街割蓆

騙徒終於肯上水

本身都冇諗住搵, 但見到條竟然咁樣回真係忍唔住

Match

7F

留意路面間條

之後再計下角度
幫唔到幾多, 唯有盡量縮少範圍至紅圈以內

附件: 天晴邨平面圖
留意藍線大廈外型
紅圈為單位

一刻館溫馨交友網站 - 廖峻皓

自我介紹 facebook daniel liu
最近登入 Jan 01, 2017
喜歡活動 運動
生日資料 1996年 7月 18日 , 生肖:鼠, 星座:巨蟹
尋找類型 網上朋友, 正式交往, 大班朋友, 海外知己, 出外約會, 短暫浪漫
身高體重 64kg, 175cm
學歷職業 大專, 學生
其他資料 語言:廣東話
首次登記 Oct 24, 2009

告多條 ，不誠實使用電腦罪

Post多次

應該半年前內先分手？
之前search見到佢女朋友仲喺呢個post tag佢（最底）

Lm

加埋幅所謂"行貨"電話圖

狙擊開始，先令佢喺母校枱唔起頭

E-mail : principal@sfac.edu.hk

敬啟者:

<ins>校友廖峻皓欺詐行為報備事宜</ins>

素仰 貴校校風淳樸、辦學嚴謹，為北區提供優質教育服務。詎聞校友廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴校關注事情並著師生以此為鑑。

事情大要為廖校友透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖校友不得要領，遂自行求證，發現封鎖原因為該遊戲機曾被用以遊玩盜版遊戲。因交易前廖校友曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖校友仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。然而本人誠希 貴校了解事情並以此為鑑，為在校同學加強德育培訓，以免再發生同類事情，令 貴校校譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。

LIHKG討論區相關鏈接:

此致
聖芳濟各書院 劉文傑校長

關注事件的市民 xxx 謹啟

死畜生 浦頭未?

推

另一位受害者

有無行動組成團 做啲實質野

推到條撚樣仆街

有巴打提出
小額錢債索償係民事野

有無法律JJ幫到手，受唔受理？

要有條撚樣既地址先寄到告票

唔好推呀

咁而家回水未

我以前住晴碧低層04室 房個景同張相一模一樣

希望幫到你

推到條仆街出黎

更正 我係向左少少
所以你可以搵番個方向黎估

push

又要推POST

上水咁住邊

比d火我

為左唔好有下一個受害者
人人得而誅之

2016年4月19

條友都幾夠薑喎
換轉係我晨早已經驚到瀨屎

LM

條友仲未上水

push等呢d仆街咪再害人

96年垃圾廢青，請問你返咩工可以唔覆唔應，比人公審就上水話自己好忙，仲要呢種態度，唔好玩啦弟弟 見到就燥，推！！！！！！！！

原post有冇打算去報多次驚

等佢公司炒左就唔忙嫁啦 到時大把時間覆

所以我地快啲大力推到佢被炒

拎得返錢未 一日未拎返就同佢做人氣王

有冇巴打整左懶人包

依家肯俾都未必肯收

推好慢

之前呀肥熊都話咁快出糧比人

呢條仆街咁撚串既

樓主快啲拎封Email報驚

佢肯上水未

好啦，送多佢一程
叫佢去睇下sales of goods ordinance 同啲案例
就算你唔係疏忽就算你真係唔知都好
你都一定有絕對既責任去保證返你賣個樣野係同你既description 一樣或者係一般人用呢個價錢買所expect 到既質素一樣
事主既然比得千五蚊、就一定expect 用到個上網連線功能
再加上佢話冇損壞，咁一定包埋個連線功能啦、唔通你買樣電子產品返來、只係為左個買個冇破損既殻咩

就算唔中呢個、連最新既商品說明條例都一定輪成九中硬啦

今次真係食住花生等睇戲

繼續推

新PO加返佢老母同全家福先啦

想問房號由邊邊數起? 近大堂正門邊? 由短翼定長翼數起? 同埋一隻翼幾多單位?

btw, 證實左晴海樓係佢阿媽屋企, 佢唔係果度住, 佢本人住華山村 (2013既fb, 唔知有冇搬)

應該無搬

佢約人交收，約上水或東鐵線

見條仆街咁串
幫你推一推

二手買賣都適用？

比個機會人 唔好推啦

最憎呢種人, 自己衰左仲要串柒柒.
推

推到佢仆街死

吾佢老母

係，如果唔係個個話二手買賣冇事當免死金牌咁仲得了既
咁當然啦，你買賣二手野既價錢、會比賣一手野低同expect 既quality 會低啲
但會唔會低到PS4 冇得連線、比千五蚊出去買新連唔到線既遊戲機，咁我就真係唔知啦
個正價係二千三百幾既、我諗一個正常人都唔會肯比千五買部所謂二手但連唔到線既機
連唔到線同買部廢鐵返來有咩用？

好似係、除非唔係

電話正在使用中

依d敗類認句錯 講句對唔住 賠返錢比人咪算囉
係都要搞大件事貪好睇咩
1500蚊比全世界 身邊既朋友睇清你係咩人
你自己諗下抵唔抵啦

我想知佢點覆你

幫推，阻人打機要燒春袋！

火呀 屌你老母

咪推啦 條友咁狗

大家唔好推啦
邊個推我呀

同意
用得5p都唔預佢係正當人仕 (雖然衣官琴獸都有好多)

有D唔明 點解條友咁狗 但係唔推

最撚憎你呢d交收呃鳩人既仆街，我屌到你屎眼以後㢌唔倒屎

用得5p即係讀書唔成死mk
死mk阻連登仔扑mk妹
根本人人得而誅之

天地不容！

我第一掌本秘笈係唔係到 ？

Help push

第二呢 ？

跌左一蚊入黎

唔好推啦

老菊一推

俾啲火黎

20歲為1500就搞到咁值咩？
兩三日pt都有啦

推呀

衣冠禽獸

正一仆街陷家剷

要番工 不覆了

5p仔為啖氣唔道歉
推到佢登報道歉

幫推

追咗啲無追到，
之前咪話如果證明到之前已經block咗部機，
啲警察就受理嘅？
咁依家有證據啦，有無報多次警？

1500蚊可以令一個人誠信破產，其實真係平

樓主唔洗驚呀，件事完左你拎部ps4上黎，實有巴打要左佢(記得平啲 ）

我覺得入小額錢債最好 , 不過首先要寄到傳票俾佢

HRO巴打唔洗回喇
我知道D房點數喇

住上水巴打
可以約佢出黎交收(見到話唔要)
之後後面跟佢返去?

唔好再推

推post之餘
讚一讚哩鋪sony覆得咁快做到野

Push

咁小事都推

推到條仆街仆街

推啊
真係想睇下條友面皮厚到咩地步

以後唔敢係佢做嘢嘅公司買樓
原來啲人誠信咁差

終於揾到個一蚊，但係個兩蚊又唔知碌咗去邊

大力推

今晚食乜餸好

好耐無見起底post啦

小你老母咩 就係你呢d on9 怕事咩都話小事 唔緊要果d助長d仆街去呃人

推一推

廖老闆我地新年會黎你屋企拜年

2016年4月已經俾人鎖左機
重夠膽賣俾人
推到呢d人渣仆街死
巴打們有無打去提佢去夜尿？

睇人仆街最開心

被人呃果個重撚戇鳩

俾 d 火我

民生無小事

而家有巴打新年無機打仲叫小事？

咁咩叫大事？

推！！！

踩上佢做野個度 拍尻佢片 佢唔還錢就即刻叫佢同事比個電話報警

巴打報左警未，去返上水區報會快處理d

推撚到回水

哦，已閱

你個名叫好人一世平安, 同你講D野好似有矛盾

On9還on9，恥笑還恥笑

分清楚我地做緊咩先入黎柒啦

可能佢係Daniel 仔
Hi Daniel

佢仲點會出黎丫呢排

廢事你上網中毒先幫你整單機咋

無機打事小
比撚屌呃錢事大
啲錢射落海都唔應該益條友

一定要本人屋企?
寄去老母到得唔得?

同時係咪要同小額錢債果邊證明左個地址屬於佢先得?
如果係咁只可以問sony拎

呢個post多左咁多人黎釣魚既喂

點解無人起埋條女底
條仔唔驚俾人起咪起埋佢條女囉

開到5 cls

留名跟進

有幾on9 ?

條友仲未仆街

新post繼續推

真係難以理解
我諗得兩個可能性
一係有苦衷, 唔局住呃就冇飯開
一係佢以前整過人呃過人好多鑊都冇事, 所以大膽到完全冇遮冇掩

想引人屌你黎推POST

推到條撚屌仆街

有好多罰案都係比人呃果個蠢架啦，你而家係咪話受害者抵死唔值得幫先～

咩環境

好耐無見依張圖

上個po有巴打話佢有前科，好似又係放二手電話

更正錯字

警犬開左file未?

第時有邊間公司請佢 我一定唔用該公司既服務

唔推唔係連登仔

推到條友仔仆街 上年4月就鎖左機 同人講佢啦唔知 呃鬼咩

佢都潛得好勁下
都推左５個post都仲未有半個reply
定係佢決定堅持深潛？咁會冇花生食架wor

堅持深潛先多花生
越潛越大鑊呀

第三個可能性就係
佢戇鳩到無藥醫

咁既情況需要行動黎打破彊局

其實有冇辦法向佢公司投訴，還是已經有巴打做左野

lm

岩呀

知佢住邊層咪逐間禁鐘仔
之後寄信告鳩佢

點可以幫到手！？

推撚到仆街

叫左外賣先 7點半喇 聽講伯母開始肚餓

廖生終於肯上黎啦

扮無辜既人最撚仆街

搞左 5 個 post 你地搞左 d 乜出黎
完全冇進展

有無巴打組團新年去搵伯母𢭃利市？

輕輕一推

樓豬都無心搞大佢就咪柒開post啦

佢好似肚餓

5個post都未搞掂

唔係報左警咩？

推到昆狗上水,如果唔係我10:00會起埋佢條女出黎

晚飯前一推

留名睇女女相 條撚準備

佢要做既野都做齊仲想點

真係差在未貼街招同埋推上報

推到佢老母都唔認得

咪係，乜都起曬底仲可以點

其實推post已經冇咩用，有沒有其他有效既方法

最好快D 唔記得件事
當冇事發生就最好

樓主好似本身已經去過報驚
係要等sony回覆做證據等得耐

冇佢d fd出黎爆料?

佢條女又未起,佢屋企人同份工都未搞佢....仲有好多野可以做
樓豬其實依家想點....不如分享下

古人話寧得罪小人莫得罪高登，睇怕一招深潛已經令一眾連登仔收皮

推到佢仆街

其實…
條友有爺生無乸教，搵得果少少連$1500都要搵人笨。點解重有女埋身？條女究竟係唔係腦缺鈣？

推爆佢

推佢老味

找數味阿撚樣

缺精

唔好再推啦

推呀推 讓這po推

你講到個個都起底組咁勁？

同埋都係呢兩日既事，你想點搞大佢？

講野用下腦啦柒頭

到你需要人幫果時咪搞上黎開post呀

最撚僧你呢d花生友得把口

( Show Blocked User - 扭蛋機寶寶 )
屌你老母，死廢物

大把野可以做咁都叫做齊
知佢做美聯咪搞到佢工都無埋
起左佢老母住邊咪煩鳩佢老母
同埋上邊話無地址告唔到佢
樓豬可以約埋班FD一齊上7樓逐間禁鍾

到底要到第幾個post先可以出到確實地址 ？

路人甲最尾果句簡直神來之筆

打鋪PS4又推下POST先

9唔搭8

唔好推啦 對唔住囉

搞到人冇得打機

有戴眼鏡攬住女個個同無戴眼鏡個個係同一個人？

如果今次無功而回
連登仔認真冇面

唔洗逐間啦
係果一排得4間有可能
嚴格d黎講得3間

其實要上到佢老母屋企呢d真係要去到最後先做, 我唔太建議
因為佢好似係離婚自己住, 好似好慘咁

btw, 其實係咪d圖表達得唔夠清楚, 我見到一直都有人仲係到估邊一座樓
明明已經比晒答案, 搞到我好苦惱

貼圖先有人幫到你

係咪真係冇人識佢定佢冇朋友呀

肯定大把識佢既人睇緊呢個post唔出聲者
前幾個post有個自稱佢前女友既朋友添
肯定通晒天架喇, 唔洗懷疑

連登仔

一定唔可以放過呢d仆街

pish

機到無求膽自大

全層寄晒

等你養？

唔好推啦好嘛

呢啲仆街咁都冇人爆佢料

攪佢屋企人直線打擊佢啦
起左咁耐佢老母都未起老豆

睇人仆街 爽

有無諗過搞上蘋果日報

組團上佢老母屋企追數

比d火個mk地產狗

6A 20 廖峻皓 LIU TSUN HO M

各位巴打睇下識唔識14-15年聖芳濟各既Form 6 學生

問下佢地有冇料爆

14-15年學生列表

各位巴打可以試下唔同既搜尋技巧搵資料

不推不是人

佢老豆果邊圍村
就算起埋, 高登仔真係敢入去???

！
就乛

去佢樓下派傳單

你班撚樣話人仆街
其實最撚仆街真係你地自己
我係事主一定拍video屌撚爆你地
Post人地個ex 人地屋企人
我係事主真係多條道理唔還錢
仲慢慢同你玩，睇下邊撚個死先

佢真喺咁撚厚面皮嘅話搞鳩佢老母啱㗎啦

派街招啦

搵返之前佢網絡上發表嘅嘢都犯法㗎咩？呃錢唔犯㗎？

Daniel仔黎架

Daniel仔都唔識打正字

Daniel出黎回應未

推到條友仆街

佢自己擺上網，我地要搵有幾難？

樓豬去咗邊？

正常心理學：通常越驚既人會越逃避，點會上水同大家解釋呢？！佢應該不上網，不開電話去逃避成件事

因為物以類聚

話唔定佢學識左689既招數

潛一排水就冇人記得件事

慢慢玩囉，咪睇下邊個死先

樓主有撚問個上唔上到網？
你唔俾sony自己搞錯鎖錯機？
黑客入侵又得
你點證明人地呃你？二手點解平啲，就係因為有風險

特別係6A既學生

連登巴絲睇下識唔識佢地

問下佢地有冇料爆

有冇人有呢張圖既吉版

上唔到網叫無損壞

疑似事主出現了

買部電話會唔會問上唔到網呀？ ps4上到網玩係基本

咁既post都開到我咁勁

上唔到網俾人鎖機都唔算損壞 ？
諗清楚自己講咩先啦屌你老母，賣家要表明清楚自己賣嘅嘢有咩問題㗎。買家又唔喺無問部機有無問題
唔好咁撚癡線啦

上唔到網叫其實同開唔到機有咩分別？

唔通賣部iPhone 俾find my phone lock咗都叫冇損壞

推到佢冇左份工，有時間覆！！呢d賤人唔比d顏色佢睇唔撚知驚

宜家食緊飯 晏d會拎埋sony封email去多次警署 今次有晒證據係詐騙啦 警犬無藉口推啦

都知道住邊又有地址
上門搵人啦

佢唔受都好

點都備個案先

可以報警,

係佢屋企貼街招

playstation send比樓主封野講話上年4月就比playstation ban左，你唔係覺得條友乜Q都唔知仲以為自己好好人賣$1500造福人群啊麻？？

有冇問埋封機時用既ip 地址，email咁?

新POST繼續推

嘈黎都曬氣， 正宗打橫黎講， 同政府高官一撚樣口吻

為左個1500$ 個朵臭撚哂
值咩 地產佬回水啦

推上google果位巴打，可唔可以起網度，打埋美聯地產入去呀，等d人search美聯，地產，都search到條仆街

連登有愛

華山呀 大家唔好再搵海晴啦

問左Sony部機2016年4月被ban啦
關樓主咩事？

btw, hi daniel仔

比d 火佢

其實起上水廣場附近貼街招，條撚樣有機會見到

收理左未姐？

差佬問我，我一樣可以答唔知
你吹得我脹咩

報警撚召喚

你自己覆事主話玩到架, 咁無記性

唔知點解覺得好撚爽

有人話過部機有事一定會退

好呀，唔報警都可以大把野玩既je
而家d 地產狗仲咁寸仲咁惡

同個官講

為左1500，搏坐監又名譽掃地，值得咩？

搞佢老母喇，私人贊助$1000貼大宇報

準備轉行都得，要令一個地產佬冇牌，方法有好多種.....

。

留番同個官講唔知啦 柒頭

求奇整條莫須有罪名都可以收佢皮

回post 果條友真係賣家

都唔明依家d 人咩心態，明明自己冇道理仲要大大聲
喱d 野岩同錯基本上係黑白分明，係咪真係要累自己全家先安樂
我鄧你呀媽慘

應該係佢的朋友

怒推

如果同賣家無關係咁條友仲on9

沖出黎柒

賺千5蚊, 成個家族比人起底, 等價交換姐
唔理結果係點, 連登仔可以係今次事件食大量花生不知幾撚爽

開到5

小二來兩斤花生

個條友唔似係賣家 都無用5P字

條友搞開事 以前動物台出哂名唔好理

喉嚨頂唔順啦，食花生食到痛

可能係曾經被起過底既人想報復
首先個名叫希特拉二世, 相當極端
更重要既係, 佢套mindset可以模彷到果種無賴既精粹, 相信唔係扮, 係真既
咁佢好有機會又係做過d仆街野比人起, 宜家想搵機會報復

你咪答唔知囉
而家有齊證據，擺到明呃人，你點證明你真係唔知？

點都好啦，唔推唔安樂

push!!

上年4月比人ban左, 即係有上過網, 仲要用老翻
話唔知邊個信

唔得同個牛屎地產狗有關係?
正常人都係想睇人仆街, 而佢就幫隻牛屎狗護航,好有可疑

你答唔知然後差佬叫Sony比個up address

自膠 ip

比人揭發左厄人1500，知道奶野，其實扮去左外國所以應唔到機，扮下死狗say下sorry真係咁難？
而家為左1500，名譽掃地，害埋自己老母同ex，個牌又可能比人玩到冇左，搏埋坐監....
都唔條友咁on9做咩

呢1500抵到爛

條友真係痴撚左線
你去買野，梗係要買部功能齊全架啦
呢個係公認既、而法律都係保障買家
賣家如果冇講到明件貨有咩問題，咁一個正常人比個咁既價錢、就會imply件貨品係正常既、冇損壞既
而冇損壞唔單止係指個殻, 而係包埋個內容
不過點都好啦，同佢講多無謂，而家事主有兩條路可以行：
1. 要求佢賠償千五， 唔陪既就當買個教訓

2. 都係要求佢賠償，但佢唔賠既話就繼續報海關、警察、同去小額錢債審裁處
海關係商品說明條例、警察係行騙
小額錢債審裁處係追錢
1500可能真係當買個教訓，但係比著我自己去到呢一步，佢還唔還錢都好算，咁串呀？1500蚊買佢一個人既人生、買個教訓比佢，絕對值得

條撚樣會唔會話部機係被ban後同人買？而自己一直冇用過個上網打機功能就可以推翻佢呃人呢個定論？

好似話sony check到ip，同埋睇下個psn id係咩，可能條傻仔無改到名仲係daniel liu

總之警犬肯同sony查就一定查到

sony ps2 就得， ps3打後既機主話一次都未連過psn 應該無可能

係, 希望sony合作....

好似點都要上網連一次個ac先?

條友話唔知然後警犬查到ip,衰多條假口供

如果回post條友係真
真係屌你老母, 錯左仲死撐
不過又唔怪得你
得個老豆同住 正宗有爺生冇乸教 死仆街仔
好在你而家好多個老豆, 個個排住隊屌近

如果依家要佢賠 應該唔止1500 ?

個道歉好撚貴架

冇得打機損失
報警用咗嘅時間...

推。唔上水就要及妻兒

PISH

Goods must meet the standard that a reasonable person would regard as satisfactory, taking account of any description of the goods, the price and all other relevant circumstances. The quality of goods includes their appearance and finish, their safety and their durability. Goods must be free from defects, even minor ones, except where these defects have been brought to your attention by the seller ( section 16 of SGO).

If the sellers fail to meet any one of the above conditions, they are "in breach of contract". Under these circumstances, consumers are entitled to reject the goods and demand a full refund (see: Acceptance or Rejection of Goods ).

You are entitled to reject the goods and get your money back if the goods:

are faulty;
are not of satisfactory quality;
do not match their descriptions; or
are different from the ones you ordered.

而家比你睇埋邊條法律啦仆街
而家個法律就係你賣比人既時候，
1. 件貨品一定要有令人滿意既程度，而滿意既程度係包括商品說明、價格及其他因素
2. 呢件貨品一定要係free from defects except where it is point out to the buyer, 即係件貨品一定要係冇損冇壞，除非個賣家係售賣既時候有清楚同買家指出有咩損壞

有關於第一，你唔撚係認為一部上唔到網連唔到線既PS4 賣1500蚊會令人覺得合理覺得滿意呀？

有關於第二，得啦！掂！除左你/騙子售賣呢部ps4既時候，冇清清楚楚講明係上唔到網之外，仲要話同警方話咩都唔知咩都唔講。咁即係你/騙子由頭到尾都冇或者係冇任何意圖去指出呢件貨物係有損壞，咁即係中埋呢點

所以，事主係絕對有權向你/騙子去追討佢所承受既一切損失，除左1500，仲可以計埋佢去追討時候所用既時間及任何金錢

所以，呀Daniel 仔，事主告得你
你十成九都比人告得入
而以上所講既只係民事。而刑事當中包括商品說明條例及行騙。
如果事主唔係好好人，你除時連案底都要留

Ching ho ball

呢啲講下笑好啦 一陣又俾條友有位入，話樓主貪錢乜乜柒柒，俾條仆街攞黎呃同情就無謂

等個官判

法律巴打

而家其實隻隻game 基本上都一定有連線既function
好難真係有純單機既成份
D 咩achievement 又好、開個account register 自己PS4 有玩過咩遊戲都好
都真係好難再有所謂單機既function 啦我覺得
再加上真係而家好多遊戲唔多唔少都有multiplayer mode
當中仲要有唔少係要上網玩
所以我覺得你話預人單機玩都比較難成位
除非個Daniel 仔真係有同人講到明只係玩到單機咁就唔同

寧得罪拉登，莫得罪連登

更新都要連線啦

推爆條仆街

唔識法律，只係睇開TVB, 平時有做下research 咁
法律既野、我識條鐵咩
不過個Daniel 仔見到又好見唔到又好， to Daniel 仔：
我講既係咪正確係唔係岩既，我都唔知架
咪上網自己查下囉，政府個網有講曬
連個條例都有講埋

樓主 玩盡佢

釘了哥你洗定八月十五入冊啦

推到條友留案底

屌，你岩，我都睇漏左
更新真係要連線、有新game 唔更新都玩唔到

自腸

最鍾意睇人仆街

條友用黑卡game犯唔犯法，可唔可以告多一條？

又是三個負皮

樓主
呢個應該要sony告

推到條仆街跳樓

sony可以民事索償

巴打你陣間嚇到佢懶屎架啦

我相信佢假膠黎，但真係事主就抵撚死啦，咁寸？

推到denial 仔仆街留案底

等入冊啦廢柴
推爆佢

報左警未 仲未揾到地址咩

人類.....

騙子，得閒睇番火哥單野啦
道理已經唔係自己果邊
仲要搞到咁多人企對家果邊
憑咩覺得唔洗還?

樓主有無試過用新ac 買佢啲野 引佢交收？

推到佢做年度人氣王

支持sony告埋一份

汽車推推

廖生應該住依間鐵皮屋
佢Facebook有張相係依個角度影

報告下先 岩岩去完警署 呀sir話要提供番當時被人ban既psn證明係佢當時令到部機被ban 如果唔係條仆街可以話自己部機係二手買番黎一路以黎淨係玩單機無上過網咩都唔知 宜家等緊星期一打去sony叫佢比當時被ban既psn資料同ip 希望sony會肯提供啦

另外一問 我比個機身編號出黎 巴打可唔可查到個psn呢

PUSH
條友肯比返錢樓主未?

屌死警犬做埋你個份好無 搜證點解要受害人自己揾

一預搞大佢老母

去報埋海關
啲警察成日都唔想做野

問下sony叫佢比哂被ban之後既所有ip紀錄

on9黑警

條差佬話有律師會快手好多 我心諗有律師洗撚搵你咩

死黑警

樓主可以搵蘋果記者

有冇jot佢警員編號?

叫東張西望吳幸美訪問我個朋友

佢話無問題嘅 理得部機之前幾多手啫on9黑警

無jot到呀 三柴黎

搵完個psn一陣又叫係搵證明呢個psn係昆你個條友買
無止境

btw, 呢啲唔係警察去查ga咩

傻豬 你估係律師做野咩
佢意思係有律師係到啲黑警做野會爽手好多呀

佢話只要個psn名同佢個人有connection就可以做野

我覺得可能樓主唔熟啲程序先俾班黑警點黎點去，如果有個律師在場已經可能叫到佢地開file，已經咁多資料證明條友有嫌疑﹐點可能要樓主自己揾罪證

利申9up，有無律師或者相關人士講下

如果佢psn改on9名咁唔通佢唔受理

最憎呃錢嘅仆街,push

加油 差一步

屌
雖然話呃1蚊 同 100萬都係呃
但係果1500蚊就想玩到上A1咁既款 收收皮先好無
自己衡量下啦

我認得你呀希特拉二世.，之前係另一個post度屌尻人地用魔法師唔用處男呀嘛，仲係度鬧尻所有睇動漫既人
我係咁小氣架啦，都估到你係仆街仔黎架啦
死MK，原來你係果條仆街D fd

樓主一定要告到條仆街！出黎行，最緊要講個信字！如果條仆街咁都冇事，香港唔洗有二手買賣！

真係抵死 咁快就做左2017第一昆狗

宜家唔係想上a1 係唔通次撚次其他人比人呃咁就可以草草了事?

同意，佢唔確定學咩人聲稱冇問題?

connection...點搵
就算拎到PSN, 又要拎埋IP
咁又要查PXXW HKXN派嘅IP當時用緊嘅地址？

根本冇止境

樓主比驚賊老點左,
你再去一次, 叫佢地開File先
仲有每次都要Mark驚賊 number

另外, 個驚賊係查案捉賊, 唔係幫個賊諗計脫罪.
個驚賊諗屎忽野, 唔代表係真實情況.

另外, 個facebook個Dliu 話部機冇問題玩到,
已經代表佢清楚個機嘅狀況,
就算唔係佢搞到ban左, 佢都係欺騙你去買左部機.

你地唔應該咁樣講哂出黎
萬一條撚樣有上黎依度睇佢就識點樣辯駁

姐係例如個psn名叫danielliu0718咁就已經同佢個人有關係

既然未開file
樓主去第二間警署報有冇問題?
報到有警犬開file為止

你要記住一點, 宜家問題唔係邊個搞到部機比人BAM,
而係[賣家在出售PS4時, 沒有確認 或 刻意隱滿 機體真實狀況, 而誤導你購買]

如果樓豬再去報警，死都叫佢開file, jot pc number, 唔肯開死咬叫佢揾上級黎解釋有冇得諗？ 要求佢做野而唔係問佢做唔做得野

推到退返錢比樓主

明顯樓主係怕事型學生哥, 所以比D驚賊食住.
最好搵個有氣場嘅人陪住去會好D.

都係 班差佬覺得我地d靚仔好恰 耍走我地

你係賣家？

幫推
推撚到佢比人炒

有無熟法律既巴打 可以比我地參考下
刑事條列令警犬可以做野

人手頂置

其實我覺得你jot佢number, 仲要做哂動作講哂出口咁jot可能佢已經淆會幫你做下野

呢個係重點
不過巴打完全唔明白
仲有叫左好多次要mark低條差佬no. ，又唔去做

咪就係，二手市場本身個法律規管冇咁嚴，亦比一手市場自由同有利於小形買賣家，依D地方最緊要講個信字，而且樓主係問清楚左部機既狀況架喎，唔係樓主乜都冇問到就係度狗衝，雖然試機上既事情有待相討，但係都唔係可以話明冇問題都有問題囉，最多容忍就係可能有D制比較鬆少少

如果今次寬容左依條友，以後個個都咁做點算？一定要殺雞儆猴，避免同類事件再次發生！

btw 我自己有時都會賣同買2手野，所以睇住有D咁既人真係難以容忍

1500蚊對人生影響不大，但條氣頂撚住咁就一世

我訂購了貨品，但於送貨時發現貨物品質差劣或貨不對辦。我可以拒收貨品及要求退款嗎？

在正常情況下，賣方有責任按合約規定交付貨品，而買方亦有責任按合約規定接受貨品及付款。《貨品售賣條例》第37條訂明，買方在下列情況下會被當作已接受貨品 ：

他們告訴賣方或示意已接受貨品﹔貨品交付買方後，他們就貨品作出的任何作為與賣方的擁有權不相符（例如買方聲稱自己是貨品擁有人並將其轉售）﹔或當經過一段合理時間後，買方仍保留貨品而並未告知賣方他們已拒絕收貨（怎樣為經過一段合理時間，取決於買方是否有恰當的機會去檢驗貨品）。

拒絕收貨

如果貨品出現下列情況，閣下可拒絕收貨並討回金錢：

有瑕疵或故障﹔品質不達滿意水平﹔與貨品的說明不相符﹔或與閣下所訂購的不同。

如要作出有效的拒絕，買方必須清楚表明不接受貨品而賣方仍承受該貨品的風險（即買方不會為貨品承擔任何責任）。閣下應立即致電賣方，或自己退回該貨品，或要求送貨員帶走該貨品。

加油 支持你 good#

樓主俾人耍走咗！
地產佬賣部爛野俾你..但係要你去證明..係個地產佬整壞？
個黑警離晒譜！

sor 冇追post
由大堂數起...一隻翼好似8間屋...

依家啲差佬真係

黑警真係垃圾到嘔

請班廢物番去唔係做野

比D信心樓主先.
(利申: 唔係律師)

條： 16 有關品質或適用性的隱含責任承擔

(1) 本條規定在何情況下及在何範圍內，就根據售賣合約所供應貨品的品質或該等貨品對某特定用途的適用性，有任何隱含條件或隱含保證條款。 (由1994年第85號第4條代替)
(2) 凡賣方在業務運作中售貨，有一項隱含的條件︰根據合約供應的貨品具可商售品質，但在以下事項方面則並無該項條件─
(a) 在合約訂立前曾明確地促請買方注意的缺點；或
(b) 如買方在合約訂立前驗貨，則該次驗貨應揭露的缺點；或 (由1994年第85號第4條修訂)
(c) 如合約是憑樣本售貨的合約，則在對樣本進行合理檢驗時會顯現的缺點。 (由1994年第85號第4條增補)
(3) 凡賣方在業務運作中售貨，而買方以明示或默示方式令賣方知悉，買方是為了某特定用途而購買該貨品，則有一項隱含的條件︰根據合約供應的貨品在合理程度上適合該用途，不論該類貨品是否通常供應作此用途；但如有關情況顯示買方不依靠賣方的技能或判斷，或顯示買方依靠賣方的技能或判斷是不合理的，則不在此限。

1. 特定用途, PS4呢個名, 已經包含左上網. 就好似同你講iphone一切正常, 但你上唔到app store, 就係賣家責任.
2a,b,c 全部都冇做, 所以買家理應expect 係所有特定用途都work
3, 樓主只係問左機能正唔正常, 冇話買番黎只係為單機, 所以應該不適用

--------------------------------------------------

貨品售賣條例
(二) 對貨品的任何口頭或文字的描述或樣本說明，必須真實正確和與事實相符。

如果個賣家係事前不知情, 合約理應無效, 就需要退款.
但如果知情下, 仲唔退款, 即係佢賣左與事實不符的產品比你.

再報驚啦
佢分別唔想做野先耍走你
明見你好恰

尤其樓主已經同sony拎左證明，唔係樓主整壞！

真係離晒譜！

唉 黑警

咁樣同大陸啲公安，有咩分別？

所以幾時都話要jot佢地number, 起碼叫有野可以投訴

有分別咩?

仲要錄音拍片！

樓主去第二間報啦

第二炮

懶人包出動

兵貴神速，希望大家可以透過fb、ig等媒介廣傳

唔好廣傳，累到人就唔係幾好咁啦

已放上fb, ig!
朋友別相認

仲未搵到佢做邊間？

有心人士 致敬

不如大家一齊集資俾巴打請律師告條仆街啦
條仆街深潛當我地傻仔

如果check到ban機係因為盜用信用卡
sony再提供所有資料
賣機條友就真大鑊了，水洗都唔清

其實報左驚未

第二次報，但又比驚犬點走左

火啊，比d火我

其實用報案個理由去搵sony就得
拎到被ban當時既個psn id(連email)
一黎佢email應該有佢名/起到佢底既(9成)，佢都係本身打算自己玩
二黎要問埋個psn ir申請時間去夾返個被ban時間，夾到就得

冇人寄去美聯email？
forward埋比D員工

重點係咪真係美聯先？

我要做就好容易
搵哂每一間分行fax去都仲得

只係驚如果唔係，煩到人仲影響連登形象

仲等緊證實

真係唔好推啦

唔好推

唔該晒巴打, 我已經知道喇
一隻翼7間, 一隻翼5間, total 24
由近正間果邊既5間翼數起, 順時針
但我見過第三期果邊中間果幢係逆時針數既, 因為兩隻翼都掉返轉放, 岩岩好

正一仆街仔黎 屌你老母正人渣

推

唔好再推文 ！！！

唔好比佢停!

如果有確切地址

仲可以寄實體信畀佢所有同層鄰居

予以表揚

唔係追擊你, 但你知我乜都講證據
求fb相link

好波，巴打

美聯fax, email好易搵
裝美聯apps就齊哂料

你班仆街 推夠未

條撚樣廖峻皓蒲頭啦！佢delete左facebook果個on9協會個post

咪就係, 成班人都冇性既

正想講

撚樣廖峻皓剛剛lock撚左facebook，睇唔到friend list

訓前推推

Block 都無用啦 底已起

咁遲先有反應

重點係點樣證實佢係咪喺裏面做？

9成9死撚左返大陸叫雞

的確係果個角度
但我睇地圖果到寫石湖新村公廁, 好似唔屬於華山村範圍
同埋果幅相佢係河到影
可能只係行返去華山村途中見個景靚影, 未必就係果到轉灣入去
同埋果到冇灣位, 如果佢入果條村, 係再之前已經入左

我都覺得係，用左個1500

但始終唔係實證, 最多證明佢果陣仲係美聯, 而家有冇咩證劇

Source:

條撚樣係住華山村

據, 自

呃撚左學生哥1500蚊，用500蚊叫雞，用1000蚊醫淋病

巴打，好撚波

呢個post 教左我買二手野前，如何保障自己

推死條仆街

sor, 我呢堆推測廢架, 可以無視

下一波，係咪post去北區group, 上水group, 小心駕駛group, 天水圍group, 元朗group, 屯門group?

咪住先, 呢幅相係廖生影?

組團去佢屋企拜年

google 街景, 另外兩張係.

懶人包當然可以好似病毒咁擴散

但部分gp唔畀報個人資料

要blur左電話

有厹個樣，夠做鳩佢啦

請隨便貼

其實好多人好有信用，但就係依D騙徒搞到大家互相猜忌

不推不是主席

收到, 夠料喇宜家
之前睇唔到呢堆相搵到眼都殘

推推推

嘩，屌！
起facebook search 廖峻皓，搵到呢條link:
唔知係唔係有巴打backup左？

冇錯
所以對付騙徒絕對唔可以手軟
唔可以令騙徒有任何得逞嘅機會

廖生要返工架，唔通要樓主養佢？

諗起呢句都覺得on9

想同大家講少少野，大神是也巴打好熱心整緊一d整合資料同文章

而家我地係TG想開group搵幾個主力提供到資料/起底/改圖/甚至識法律既巴絲 ，方便統籌今次事項

而本人無追開post,唔熟咁多位巴絲
希望有心又能出力幫手既巴絲留下TG ID

大神巴打 提供想加既名單
加藤乙女的休息室page 果位巴打
事主幾位（日文兄好需要你地既第一手資料）
有段故巴打
雷超（原來有J絲你有幫手架 ）

另外其他巴絲請繼續推post同等待我們的行動，得罪連登仔，件事唔會就咁算

冇錯
得罪高登仔我地可以扮睇唔到
但得罪連登仔一定要追究到底

推撚爆佢

改圖要點改先 一般ps 都ok

比d火佢！

唔推唔係人

推
地產狗咁撚串吖嗱

條仆街廖峻皓靜鳩哂，可能起連登追緊post

廖峻皓，今次我要收你皮

其實加藤乙女巴我係有聯繫到既

唔爭氣咁笑左

條仆街咁串

睇怕都係, 唔知仲會唔會咁坐定粒六慢慢玩呢

係我就還錢道歉啦

條撚樣仲唔著草返大陸咩，嚇撚到佢9縮

痴撚線, 誅九族
為左果千5蚊比人誅九族, 真係第1次見

連登力量

呢個係我ID ： justforfuckoff

有望前面幾個post有幫手既巴絲繼續諗計行落去

廖生，如果今次事成，我地全香港納稅人一齊養你 你開心嘛？

推 推到佢仆街

同廖生say個hi先

廖生你等仆街啦

日文巴打

指

野比のび太

追返大神post, 原來係高人

屌

另一個角度
樓主$1500換黎咁多巴打有花生食
造福人群

邊位巴打

貼街招未？

推推post先

不如搵人打去美聯指定條撚樣帶去睇樓啦喂

條撚樣就好啦咁就上左位

1500蚊就有機會做最多人指名既top sales

膠人就有份

係咪可以逐個inbox send 懶人包？

又多一位
等你養哥

係可以

條撚樣仲唔block facebook;
雖然佢lock左friend list
但我地仲有辦法搵到佢d friend 傾偈

小心fb會當你係spam
最好開多幾個鬼a/c

保護香港二手市場信用，告到依條仆街仔上法庭

我好想佢可以入老荔過雞年

推到2046

現已夜深，請將陰道收細

訓先明天繼續

唔貼街招唔識死 召喚天水圍巴打

Daniel Liu
佢自己讀返個名出黎覺唔覺得柒
釘Liu Liu

連登仔世界第一

推爆佢冚家剷

條撚樣係騙子一名
呃鳩人PS4, 又呃鳩人電話水貨當行貨

今日搭巴士先聽到有人講依個post
推到全港都知佢依個騙子

正仆街黎

我行街都聽到

有無巴打想幫Daniel Liu 買野？

咁大獲，大家唔好再推啦咁

再推人地又要搬㗎啦

屌你啦戇鳩

二手點解平 因為佢無保養 又折舊囉

既然佢話無損壞 咁一定係平安無事用到所有功能啦

我洗唔洗問埋 部機入面電子板鍍線有無破損 接觸不良咁呀？戇鳩仔

樓主朋友問佢點解上唔到網 佢仲扮唔知
如果佢真係咁理直氣壯 點解唔直接：無損壞係指表面

你仲戇鳩過樓主朋友

最憎騙子

個post開到第五入黎先知咩事

其實呢家有咩進展

哈哈，習總又出擊呀

嘩！屌！
替受害人向巴打欽敬

雖然比人呃果個係蠢，但比人呃都唔值得幫？

推啊

一日都係send十個算

廢事畀fb ban

講真整到咁大單
淨係回水比樓豬都唔夠找起底費啦
坐返三個月當找數啦

條撚樣可能訓鳩左，習總留言比佢，都唔撚覆

如果係被ban之後同人買，賣家應該知道部機上唔到網同有問題啦，咁佢點同買家講部機冇問題？

蠢唔係罪，但咁樣厄人法係，連登仔對事不對人
同埋樓主又開post，又去報警，又追條仆街，你估咁簡單？唔洗付出時間、精神？就係因為樓主已替自己既蠢付出責任，但相反條仆街仔呢？唔係咁撚柒樣厄完錢可以唔洗還呀？仲有犯法既責任呢？一定要佢還清光

佢又潛水啦

好撚憎呢啲行騙，衰撚過去偷去搶

知佢住邊就踩上去啦樓主

點解重未仆街

推爆埋佢

好想同廖峻皓老母做愛 但好多巴打排緊隊

林鄭佢地唔見曬

大神是也出手...
佢玩撚完了 rip

屌 達哥

推 最憎呢啲仆街

推呀推呀

本身無諗住推, 但見佢回覆的確過份.

推佢老母死仆街。賣假野

PUSH

比啲火我

五啦屌，再推

有封mail證明
佢今次仲唔死

依家點樣

推?

大大力推

訓前一推

比人呃嗰個係你嘅話你有咩感受
除非你好撚有米
否則千五蚊唔係少數目(其實就算你好有米都唔應該睇少呢筆錢)

好呃唔呃 呃連登仔

推一推幫樓主

push!!!

瞓前一推

唔推唔係人

依家咩進度?

上報未

我搵到佢華山村間屋喇
不過唔打算放出黎住
睇下佢有咩反應先
我有d擔心佢驚得濟

推爆佢啦

放岀黎啦巴打
我想拜年

好波！又係推推既時候

6805 3771 廖峻皓 上水仔

條傻鳩之前話佢自己用個陣冇事，而家點解釋？？

北區友同天水圍友睇黎要出動啦

推 正仆街

訓前一推 推撚爆條仆街

去啲到啲香港人留意嘅page（eg:毒果 100毛⋯etc)post 張野,引起多啲人關注

講明冇網上都應該賣到700-900掛,應該係佢覺得呢幾舊水好重要

伯母想唔想食pizza呀?

推啦，咁柒串又5p字

死垃圾
搞大佢
一定要佢負法律責任

預留一世案底啦賤種

盗用信用卡行為喎

近年好少打機，原來宜家啲機ban咗就冇得解返咁慘
推推佢先

起底真係有得計角度 痴撚線

寧得罪小人 莫得罪高登

高你老母

推

仆街仔今鋪仲唔仆街?

又挽又吾,推到佢仆街

高你老母，死番去搵joe仔啦

垃圾一件 1500蚊都呃

玩撚完，早d跳樓把啦呃學生哥錢

諗起之前高登果單「比D火來」條友又係串柒柒
最終又係比高登力量撚死,撚到成隻死狗咁,而家d人真係唔識死
準備等睇呢條柒頭又變死狗

又再幫推

本席幫推！

寧得罪高登 莫得罪連登

推到佢入冊

冇追半日，推得咁快

條柒頭而家咁紅，比d fd比d女比d同事見到實笑撚到撚頭都抬唔起

你都戇鳩
起底其中一種方法係計角度
Btw高你老母 搵你個早洩含撚啦

其實佢唔回水都吹佢唔脹 受害人報左驚未

呃機友錢，唔可以放過！當年試過買二手game 被人呃，明白嗰種失望同傷心！

睇完post2 無睇落去
一撳入黎睇下有無update
嘩屌真係有計角度嘅喂

btw高你老母登

留名等睇入冊

點解仲未有人爆料？佢d fd 呢

睡前推

大大力推呀，仆街呃人錢

唉 唔好再推啦

推呀呀呀呀

俾啲火佢睇

求下你地推細力d

哎吔 碌左個橙入黎添

唉

推！

推推先

深夜去廁所一推

突然有衝動幫佢貼啲大字報係天晴邨度

佢女人嚟？

下個post 仆街未

路過搵下條仆街老母

條仆街鎖咗facebook. 你得留言

上報味

頭好撚柒，幫推

係咪有共同朋友先有得留 咁啱有1個

唔係，佢fd list d人黎

繼續追

1

推post置頂

嘩呢種仲要係判死刑，畀錢都已經解決唔到，唔怪得知條仆街要放機

唔好再推鳥

樓上cap多左黑邊

1001

火 比多啲火佢
推上報

依家樓主報左警未?告唔告到詐騙?

已拾取資源準備推一推

驚犬瀉膊唔肯受理

臨訓前一推

報左 但係警犬話要有證據證明係條撚樣搞到部機比人ban先得 話如果捉左佢 佢話佢乜都唔知話2手買番黎無用過上網都吹佢唔脹

嘩 追post追得好辛苦
Btw推爆佢 呃鳩人仲咁撚串？

推到條仆街死

每日一推

整合左前面咁多個post有用既資料係post6
麻煩推爆post5再轉場
[url]［有圖］買PS4被騙6 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

連登仔加油，唔好放過條仆街

send 左去美聯未？千五蚊都呃，d客戶點同佢地買樓

中意先係正字呀巴打

睇黎又要玩一樣野

求教

邊間美聯？
直接去搵佢啦 唔好攪咁多小動作

咁好易姐 你check到佢16年ban機
證明到部機佢16年擁有緊就得
例如有冇問過佢部機買左幾耐之類既msg
有就易搞啦

中意個中讀第三聲喎

訓醒一推

大家唔好再推啦，再推上報㗎啦

駛撚133咩

去香港寬頻，數碼通，CSL, 3 d demo機，
大撚把number可以用

未鎖facebook, 淋病都有新留言

事關重大
確保有足夠時間先比大家睇到

(關於電郵禮儀)

電郵有收件人(recipient)、副本(cc)、密件副本(bcc)三種

如果收件對象係一堆電郵
請大家務必將所有電郵放到密件副本
確保人地唔會未睇內文就先睇到一大堆電郵名單，同時依類好多都會被系統當spam
收件人就可以填返自己既電郵地址
見示範圖

電郵名單

bel@midland.com.hk
fap@midland.com.hk
ftc@midland.com.hk
fvw@midland.com.hk
stp@midland.com.hk
gra@midland.com.hk
hkg2@midland.com.hk
jbl@midland.com.hk
kcp@midland.com.hk
kgw@midland.com.hk
lfg2@midland.com.hk
lyg@midland.com.hk
mfo2@midland.com.hk
psg@midland.com.hk
rld@midland.com.hk
ssi2@midland.com.hk
stg3@midland.com.hk
syl@midland.com.hk
thi@midland.com.hk
twi@midland.com.hk
wwh@midland.com.hk
ylg@midland.com.hk
kgw6@midland.com.hk
fdv@midland.com.hk
apb@midland.com.hk
yuk@midland.com.hk
yht@midland.com.hk
nhb2@midland.com.hk
rvb@midland.com.hk
smp@midland.com.hk
srg@midland.com.hk
rvb2@midland.com.hk

美聯物業執事先生台鑒：

員工廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴公司作風高效，為本港提供便捷地產代理服務。詎聞員工廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴公司了解並處理事情。

事情大要為廖先生透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖先生不得要領，遂自行求證，發現遊戲機早在2016年4月已被封鎖，無法復原。因交易前廖先生曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖先生仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。本人深明人以信立，現在廖先生為1500元欺騙、口出惡言，恐其日後對牽涉更龐大資金之物業客戶失信、失德。本人冀 貴公司了解事情並以此為鑑，要求同事注重誠信，以免再發生同類事情，令 商譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。順頌
台祺

LIHKG討論區相關鏈接:

關注事件的市民 xxx上

有冇巴打整埋個懶人包 個內容係廖生既仆街行為
再貼埋圖 send晒去咁多間美聯

美聯物業執事先生台鑒：

員工廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴公司作風高效，為本港提供便捷地產代理服務。詎聞員工廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴公司了解並處理事情。

事情大要為廖先生透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖先生不得要領，遂自行求證，發現遊戲機早在2016年4月已被封鎖，無法復原。因交易前廖先生曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖先生仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。本人深明人以信立，現在廖先生為1500元欺騙、口出惡言，恐其日後對牽涉更龐大資金之物業客戶失信、失德。本人冀 貴公司了解事情並以此為鑑，要求同事注重誠信，以免再發生同類事情，令 商譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。順頌
台祺

LIHKG討論區相關鏈接:

關注事件的市民 xxx上

報左警未

推 唔好比佢停

咁撚臭串 推到條仆街死啦

追唔切
請問廖生上水未?

笑撚左 為150$搞咁大

已有巴打開新post

999